一齊挑戰饑荒 DONT STARVE TOGETHER

遊戲介紹:
由Kiel開發既Don't Starve (DS) 係一隻單人既生存遊戲
然後,係2015年,多人版Don't Starve Together (DST) 就成功開發左出黎啦!
遊戲既目的好簡單,就係唔好餓親!

Steam link:

DISCORD:

新手可能會覺得得意，玩落覺得好難玩就放棄，其實捱過最先難關就好易掌握
呢隻ｇａｍｅ難易適中，唔會俾你建設到強國堡壘咁乜都唔駛做日日過日子
又唔會辛苦到返工咁
我哋有專人帶玩，解答問題，快啲加入啦，而家ｓｕｍｍｅｒ ｓａｌｅ,唔駛 四十俾到兩個人玩, 好抵

推

入條LINK乜圖乜片都有啦~

Hello
係咪有團

btw Discord link 壞咗

留個TG